邊到有得買fidget cube?

好想要

深水步實有
再唔係log on都可能有

仆街做backer果2粒都未出到貨

我都係，三月先出貨

冇睇佢D NEWSLETTER
本身又話12月出...之後就spam左一輪話d貨有問題, 唉當跌左

就是了，本來話12月出，之後變左3月，我思疑3月都唔知收唔收到。

信和啦 一地都係

搵日去睇睇先

搵日去睇吓 thx

有分真假唔好見係就買

等極班契弟都唔出，抵佢比支那人抄

我係12月果個BATCH, 到依家都未到

老翻個啲好伏，joystick個邊轉幾轉就收皮轉唔郁

咁我係三月嗰批咪仆街

買完玩左一陣無玩

冇back 好想買到真貨
信和 深水埗嗰啲假既

Kickstarter 12月苦主

Carosell

12月backer寄艷左喇喎

黃豆都冇粒
同Frd 夾左5粒

上星期收到12月既貨 ，真係唔知3月貨 準唔準時出到

本身幾鐘意粒野 但被信和D老翻變成公廁 而家對粒cube反感多過乜 hand spinner又係

到而家都仲未收到，只收到佢通知話呢兩星期內到